［突發］內地網軍明晚出擊

呢班人試過打瑞典同臺灣，背後有共清團，但係唔識用FB令效果未如理想，今次可能會做好凖備，大家小心比人帶風向

Btw有冇人有QQ入群睇下佢地戰略

Push

又關班大陸喱撚事

有幾多個係有account嘅？

唔使理支那殘種 負皮上一頁

党要搞你，不過大陸狗知唔知香港發生乜事

香港搞成咁，佢地仲想搞事呀？

算撚把啦
第一步連登ACCOUNT佢地已經搞唔掂

又出征
佢地同D童子軍冇乜分別

「2018年9月24日，李毅吧的成员再次组建爆吧团队，翻墙登录Facebook，在瑞典外交部、瑞典电视台及节目主持人羅恩達爾的Facebook页面上集体留言、声讨、谩骂，其中外交部和羅恩達爾頁面的累計留言一度達到上萬條」
夠洗爆LIHKG fb

點解唔試下今晚出擊? 最好一隊童子軍出征元朗，睇下大國新義和團點刀槍不入法?

知己知彼 push

好撚驚驚呀

夠唔夠ac 呀傻仔

反攻ig fb

諗起去錯香港定台灣蘋果要蘋果俾傳送門佢地撚狗

又關d大陸閪咩事 屌你老味乜撚野出征

出征真係笑撚左

推

乜撚嘢叫聯登

Block完就得，乾手淨腳
搞著CD-ROM就真既

上國際互聯網要批大量vpn，所以叫出征，否則叫非法翻墻。

柒頭

屌ac都冇就收皮啦

笑死

難聽啲講句
wfc

淘宝有得賣…

又係時候搵返舉報翻牆既教學出黎了

佢地用拼音打錯字

HK01:我們是一夥的

push

佢地冇ac

首先要有isp
第2 大陸仔點扮到香港人
第3 連登大量術語 識唔識分

強烈建議連仔暫停LIHKG申請一至兩日

冇法治嘅地方學人講保護法治打香港 翻鄉下飲多幾年奶喇屌

睇黎佢地唔知我地連仔既威力 相信連仔搞得掂 5毛垃圾死撚開!!!!!!!

佢地唔係扮
直頭係用殘體踩場
好ON9 以為自己好型其實好柒

GIFT CARD推

班柒頭上次打台灣廢到

佢地係為咗洗版而唔係同你討論

雖然覺得佢地註冊唔到account同埋好易露底 但係都唔好掉以輕心

直接邀請今晚佢落嚟元朗

開account都未撚識啦班支那狗

其實五毛冇人理

如果佢地打連登 連仔可唔可以做到block ip

「帝吧出征笑到往生」

要求連登見到殘體洗版9 就封佢地account 一個月

請用英文

人地仲搵緊vpn呀

一帬白痴仔不足為慮

佢地洗lihkg facebook有撚用咩，夠薑咪入嚟個壇到洗

海外isp都註冊唔到啦

搵唔到VPN
download唔到Facebook

之前見過有巴絲成功用海外ISP

救命好柒

大陸仔洗facebook有乜野用

同志，係香討班人做㗎！水軍來了我帶路

反Cup

一齊宣揚民主

亲 民主是个好东西
自由不用翻墙

8964

推
大家留意

Out of budget

連仔鎖註冊啦

淨係係Facebook youtube 釣魚

有冇人知佢哋之前搞過啲咩

不過真係有好多人比佢地釣到

搵唔到VPN笑左

唔理就ok

已經見到youtube好多三毛

推

如果係真就真係鬥連登

英美巴絲請戒備鍵盤
聽朝香港人要起身有言論自由

死啦打到黎好驚

咁即係佢哋去邊

關你地撚事咩 自己蛆國唔搞搞人哋

[緊急]!!!!!!請投訴西鐵008號列車!!!!!!!!

行撚開啦 屌你老母
帝你老母臭閪吧咩

見一個打一個

見一個port一個
舉報仇恨言論
虛假個人資料
port撚到佢哋仆街
出征

屯門黑幫
元朗鄉黑
黑警
撐警大聯盟
和理非示威者
勇武示威者
外國勢力
大陸喱

真八國聯軍

光復香港時代革命香港建國

連仔請上水

班on9仔除左識洗版仲識咩？

大陸仔，連登 account 開咗未？

洗連登facebook page？
佢哋會唔會以為連登其實係fb page

不排除提早

Fake佢哋去錯戰場嗰d

我真係好撚驚

最好幫蘋果課金

我地呢度一人出30條，浸撚死佢個垃圾水軍

唔撚洗理 p牌開po留言一律唔理

佢地班傻尻淨係用啲支那memes同copy and paste 廢話洗版
唔會帶風向乜乜柒柒
利伸睇過佢地洗台灣啲page版

笑撚死，可以專心推其他緊要post 唔使理班傻閪

有冇人hack返佢地

'a

其實而家仲有幾多人睇fb當新聞?

利申無用fb多年

負皮
Block
上一頁

不要回覆
希望連仔可以全面封鎖明顯由網軍開嘅PO
限制殘體

入黎連登我帶路
不過首先要有isp email

不要輕敵

溜左:
BABY KINGDOM
香討

大家將文宣
武漢 國內黑暗事貼出來
雜種女兒係 美國人

唔使去搵西九
有人送上門係好事

日日都出擊緊 唔洗理班傻鳩

Ok

其實佢地會做D咩

English channel 收佢皮

見一個block 一個
多d 黎密d 手
依家當依度係fb, ig
仲有國家準你地翻牆咩

召集鍵盤戰士

夠薑上連登黎同我地打

聽講會去人fb洗啲垃圾訊息

但今次參加人數比幾年前好似少左

為咗防範一吓
連仔有冇打算暫停新會員注册？

帝吧的同志我操你媽b呀

其實邊個在乎 呢度又唔係支那 咪由得佢地玩

好撚驚啊屌哂佢地老母

冷處理
完

推下

我用外國大學email 申請都ok

連登暫停批ac咪得

好怕你們這群垃圾帝吧傻逼喔怎麼辦
能申請帳號再來吠吧
看見你們這群支那豬就覺得好笑

好似係

老人家？大陸佬？etc

好笑嘅係下面已經評論唔到

咪放長雙眼睇下佢地點搞

帶佢風向，借力幫拖

港奸林鄭子虛烏有好大喜功，偽造港毒勢硬推送中條例向中央邀功
殊不知在中美貿易戰下，反向美帝暴露香港對中國的戰略經濟地位
一旦香港被美帝抓住不放，失去唯一貿易壁壘
中國經濟勢必受到嚴重打擊
中國人要團結起來
保一國兩制，高度自治，無門檻真普選
保住香港這個有經濟戰略地位的特別行政區
成為對外貿易戰的炮口
721港奸何君堯伙同亂港鄉委恐怖份子，發動恐怖襲擊，並向警察施壓讓路，以保違反國家土地政策霸佔土地的丁權
保護香港警察，別為港奸林鄭犠牲性命
支持成立獨立調查委員會，追究下令製造混亂的高官，還前線警員清白
追究林鄭分化人民引發黨內鬥爭的責任
支持習主席「愛國愛港」，誠心擁護「一國兩制」「高度自治」方針和香港基本法給予的無門檻真普選權利

唔知頭 唔知路 仲要衝出黎幫手

出征要翻牆，同睇鹹網有咩分別
由得佢自hi

低等民族做啲野好on9
連登成廿幾萬user 點打
連仔開大絕ban哂所有殘體狗已經冇得玩

蔡英文 蔡正元
林鄭 林卓廷

香港人依家唔驚你呀
攻啦
攻完好返翻入牆呀

我知用美國大專email可以註冊
用中國大專email得唔得

叫佢地搞bk 等d婦嬬反感

你班大陸人同我地語言都唔撚同
唔同族係人都知你咩料啦on9

整哂藍絲啲link俾佢地攻

agger

由佢地打飛機 成地精隔住個mon都聞到臭

佢地啲言論一講就知係五毛架wor
唉，豪夠一蚊俾佢地，落場食飯盒啦

個個都關注緊鄉黑 冇人想理你地呀

通知帝吧，
示威者為左掩人耳目，
改左著白衫
落黎香港要著黑衫以作識別

而且反抗軍因為搞完中聯辦
驚到入左元朗

大家揾定素材招呼班網軍啦

李文足尋夫， 大頭奶粉呀。。。

鄰國好撚煩

wfc

fc套料中

沒有內地 只有支那

佢地連香港發生咩事都未必知

網條撚軍咩，咪又係乜9都話港獨分子

呢d傻鳩唔洗理

大家可以睇下微博啲人講啲乜，全部讚好元朗

推！

我係唔係要驚？

scmp下面一大堆

呢d人有人同佢地吵 屌佢地佢地就最開心
佢地唔會帶風向 只會不停開垃圾post推到成個熱門都係 或者係正常討論post用無意義comment/長圖影響其他人
到時見到直接完全封鎖 唔信佢地有咁多ac

嘩屌，話法治社會個下當堂打左個冷震

lm

我冇fact check sor

乜撚嘢內地

係支那

Fb wfc?

不用sor 有冇人知支那isp係咪都可以申請

佢地咪威得1日...

入到來咪盞成班P牌傻鳩喺度吠

come on

黑社會立法會議員何君堯

佢哋嚟嚟去去鬧人咪都係得嗰啲，會到肉咩

會唔會遲左D?

網佢老母

要搞搞聯登好啦

我哋粵語文化仲勁撚過佢哋啦
最好原來有個網係可以translate到

唔係local講野一定柒下柒下
同你香港人扮大陸人一樣
點帶到風向 一眼畀人發現啦

大陸網軍，咁我哋更加要輸出革命啦
只不過我睇佢哋有幾多人block撚曬佢哋

搵內鬼入去擾敵啦

听说在香港7-11买卡就可以解除限制发言

真係finding nemo咁款，
成班鄉下牛出城咁唔識用fb

連登應該喺呢啲時候唔俾人註冊 認真

唔係間間711都有貨

嚇鬼呀，驚閪呀，打過囉！

这p咋么甩啊
那个啥卡咋买的
求大神

做網軍生意，賺第一桶金

Pish

又關佢哋乜撚嘢事

同胞, 去香港康城地鐵站外面的7-11便可以買了

其實佢地好撚多人
但係如果佢地嬲豬走去ddos之類會點
利申:唔識

block埋

01自己友黎都搞

元朗西铁站7-11还有卡买

只有元朗屯門天水圍 7-11才有，這陣子穿白衫危險記得穿黑衫

又點？當狗吠喇，來來去去佢哋未最多寫嘢俾自己人睇打飛機，妖，垃圾。

又要怕煩又要嘈
不好搞就不搞，那就不要說自己岀征啦 操你老母逼

其實唔係DDOS怕咩

點入gp?

block尻晒佢哋咪得囉

聽晚咁遲啊垃圾

要求連仔暫停註冊新會員

註冊到先算啦傻鳩

，

推

但佢地有咁多ac咩

一諗到佢地入嚟就要玩單機連登真係好期待

連仔一拳一件

成班傻仔

連登＋高登＋膠登
三聯登

各位同胞，我有几个号可以卖给你们
先汇款到这个户口再给你们
滙丰银行: 048-857585-838
户口名称: T PR**E M*L T*A T*C

Paypal : hkworkxshop@gmail.com

大陸班傻閪過到嚟先講，仲有吖，佢哋用旅遊身分入境，做啲唔係旅遊嘅事，即係違反逗留條件，即是收得皮啦！

俾佢哋睇到都冇所謂，擺明撚佢哋，又搵唔出我

去晒台灣三立YouTube

驚到仆街，點算好呢

一群傻逼 香讨才是我主场

一國兩制，又破壞基本法了

有撚一國兩制咩，講到咁好聽

PUSH

有冇qq群號

唔知搵到VPN用未呢

唔該關注一下上環 唔好被人分散注意力！！

真係笑到我pk
1. 01係紅媒
2.註冊唔到lihkg acc
3.求vpn集體非法翻牆又叫自己出征
7出宇宙

HK01：冤枉啊

全部同我full gear返工！！！！！
全民full gear，人人都係目標，就冇人係目標！

可能系洗版，分化或DDos，要諗計

黄启明
男
帝吧出征QQ群活跃成员
神必代码：440711199808204234
神必地址：广东省江门市蓬江区西园里中11号602
非农业户口
汉族
共青团员
学校：华南理工大学广州校区16级幼师6班
手机号：13286608232
QQ：243247437
野爹：黄国庆 13680408126
亲妈：赵丽珍 13286603261

岳凯文
帝吧二号人物
真实姓名 岳凯文
微博：侠骨柔情方恨晚
身份证号 410305198907203510
家庭住址 河南省洛阳市涧西区零一号街坊13栋2门302号
QQ 124051004
别名 侠骨柔情的方恨晚
财付通 124051004，余额：1.56
支付宝 bibi_124051004@qq.com，注册时间：20100119205653，余额：0.00
银行卡 6222336001137667，日期：20081104，牡丹卡个人主卡，余额：0.03

尹垣程
帝吧Facebook小组管理员，帝吧三号人物
男
中华民国台湾省花莲县人
QQ号：1789034311
微信：carzydog
手机号：台湾0909058309（大概率是）
地址：花莲市德安六街62巷
妻：
劉慧
生日：1987/2/10
花蓮新城鄉嘉里四路2-5號
母親：王桂英
地址：山西晋中市錦綸東街**苑
工作：五人小印刷廠美工
970花蓮縣花蓮市德安一街196號 附近

咁快手

己入群 有咩戰略同大家講

Po 入群然後叫人幫佢地借錢話佢地係鬼

法制
大陸人都笑啦
獨裁就獨裁啦 有鬼法治咩

幫手報告下佢地想點搞

有25

不如停止註冊啦
到呢刻都沒account，唔要都擺就

應該係洗板 用廢話同貼圖
暫時應該搞唔到連登

得啲垃圾表情包 柒到冇眼睇個啲
Fb, ig, youtube
但應該冇人想理佢地
傻仔咁

有無可能攻翻入距地群

班支蝗一日唔識打繁體字都冇咁易打得入

支持警察

有無人係微博到教下佢地開ac
去7-11買卡再自拍連ac名

好撚驚

同佢地一齊宣揚愛國精神

香港01港獨笑大人個口咩

我係用海外ISP註冊既
係得

啲大陸人真係好撚煩 關你撚事咩

班冚家產自己都未撚搞惦啦

癡左線

邊到有？link?

資助連登

pish

慢慢翻好牆先啦on9

買返張先啦

社會主義價值觀笑死人

放上淘寶賣啦

你當連仔流既咩

好不容易找到了戶口卡
但去P的找不到

有沒有大神可以告訴我在哪找到？

额难得有同志
据说是7-11的卡
你先试试再密我好不

連仔，一野geo ip block哂大陸

求撚其搵啲嘢follow
記得擺icon同改昵稱

qr code入面config有個id, 可以ddos

民陣個page 已經有

其實我唔明，佢哋諗住搞down個server定一毛分身帶風向

听说只有西贡7-11才有货
市面的都被扫光了

我哋玩瘋狂洗版

影響力低到連登熱門都無post講

facebook真係呀叔先用

港奸林鄭子虛烏有好大喜功，偽造港毒勢硬推送中條例向中央邀功
殊不知在中美貿易戰下，反向美帝暴露香港對中國的戰略經濟地位
一旦香港被美帝抓住不放，失去唯一貿易壁壘
中國經濟勢必受到嚴重打擊
中國人要團結起來
保一國兩制，高度自治，無門檻真普選
保住香港這個有經濟戰略地位的特別行政區，成為對外貿易戰的炮口
721名導演李力持挑釁維權年青人到中聯辦滋事
同日晚上港奸何君堯伙同亂港鄉委恐怖份子，在元朗車站發動恐怖襲擊，無差別暴打路過市民，並向警察施壓讓路，以保違反國家土地政策霸佔土地的丁權
支持香港警察，別為港奸林鄭犠牲性命
支持成立獨立調查委員會，追究下令製造混亂的高官，還前線警員清白
追究林鄭分化人民引發黨內江派、習派、太子黨鬥爭的責任
支持習主席「愛國愛港」，誠心擁護「一國兩制」「高度自治」方針和香港基本法給予的無門檻真普選權利

緊急！快d去7仔掃晒d卡，唔好比大陸人買到

佢地都好似只係Copy and paste，只得一個Post俾佢地搞到破萬回覆⋯
但完全沒影響⋯⋯

足夠俾佢地打飛機咪得囉
香港的废青们都不敢回复 是我们赢了

唔好意思 阻到你